有冇人有睇盾之勇者

淨係睇左漫畫版 覺得好撚正
男主比人出賣覺得好撚慘
好有dark hero既feel
唔同一般既聖父聖母型主角
收養隻loli亞人幫自己做野萌到核爆

小說睇到去左另一個世界就放低左冇睇

我睇到佢開晒七原罪盾，黑化自己亂咁用鍊金術魔改一堆女主角出來就無睇

值唔值得追 會唔會1999

漫畫睇到四勇者合作 女皇出場救場
小說應該睇邊到

唔值得追
後期都係大愛包容
你追小說既話就睇邊境聖騎士,無職轉生呢D野

想睇呢d慘慘地 配搭loli呢種
無職轉生睇過 麻麻地岩我口味

睇魔劣就岩樓主

1999到極點既野睇黎把撚

咁我推一本好撚慘既
黑之魔王
仲有本唔記得左名,覺得主角太勁,無追
你想睇屈機主角,我可以搵比你

1999到極點既野睇黎把撚[/quote]
你自己本身都1999

唔鍾意睇太屈機
越慘越好
好似盾之勇者咁就岩岩好
慘得黎隻亞人loli對佢不離不棄

有冇人有睇Re0
淨係睇左漫畫版 覺得好撚正
覺得男主好撚慘
好有dark hero既feel
唔同一般既聖父聖母型主角

咁黑之魔王啦
最慘既故事黎

密斯瑪路卡興國物語都慘
唔劇透
主角靠把口去保命既故事

靜啦掃把佬

呢套我知咩黎

OK mark左你介紹果套

同意

搵到果套好屈果套
叫精靈幻想記
主角次次都係好慘
之後變到好勁
女角都係LOLI

個配搭係咪好似大人搭細路女咁既先

主角成熟到大人咁

依套正 好似睇到11卷 唔知依家完左未

完左
我有最終卷
日本時買既
好似會出下一部

睇日文咁撚屈機

終於有人講

完第1部?
第12卷都寫得好耐下

其實我係睇漫畫版
因為平時好怕睇小說
好驚其他小說會寫到1999

我睇開魔禁...會怕其他小說會1999過魔禁

2015完既
第二部黎
第三部講魔王

原來第2部都完
睇到比人25晒就冇睇
第幾卷來?

12

睇到抱住老豆傻笑都係12咩
咁係唔係有機會出第3部?

雖然中途比人25好慘, 不過我記得最後主角好似食哂對家個幾姐妺

哦
你問你睇到第幾，10至11開始反
我指最終12
第三部講魔王篇，作者後記寫左

咁精英
咁比人全國25晒個到係第幾?
想睇返

10卷亡國果到？

今曉望望先

咁究竟盾之勇者講到女王決定審判國王同第一王女係小說既第幾卷

記憶中有套係講一班人比神召喚，個神一開始比點數啲人配技能，身體能力或者換道具，但技能同能力係得個名，無說明，要詳細資料要點一個關於說明嘅技能，但個技能超食點數，比外掛技能同神器仲要多點數，但原來啲技能同武器超多伏，例如啲神器嘅裝備需求係要神一般嘅身體能力，外掛技能係要大量其他基礎技能支持，而且身體能力唔可以點太極端，例如體格點一但力量點十，由於力量需要肌肉支持，所以高力量會變成身肌肉，但體格太弱會支持唔到啲肌肉，結果一開始轉移就已經死左好多人有無巴打睇過，唔記得咗名

好早下，5、6卷附近
睇到十開始厭
感覺好重覆又無新意

寫到對家咁on9

好似幾好睇

係好好睇，最on9係能力可以唔點，但唔點就真係無，基本上點2點只係普通人能力，越向上要越多技能點，其實個神比啲點只夠佢哋做普通人，個神仲要賤到係佢哋決定好能力準備轉移果笑尻佢哋有啲人無點智力係會連思考能力都無

無職都夠曬慘啦

又係一個賤神

無職同黑之魔王無得比（慘方面
你要明魔王作者係病嬌控
佢係無可能畀主角有好日子過

到底叫咩名